係咪每一次開連登都要搞robot verification？

每次開app都要撳巴士 交通燈
時不時有都冇乜問題
但係次次都要係咪有少少過分呢
連仔可唔可以減少verification 次數呢

你想比某國網軍打到連登死server定係嘥十幾秒去幫吓手

毒撚無知就可怕

同感 好撚煩

咁先可以唔熄登

幫手做Verification梗係無問題
個問題係依家就算有個Verification都係照死Server
尤其呢兩日間唔中就上唔到
有無手足知道封IP解唔解決到問題？

咁點解唔強制登出所有Account?